支持基層差人口號集合

大Sir坐冷氣房升官
基層差人生死唔理

基層壓力爆煲
高層只識做show

基層同事爆缸
大Sir攞彩風光

藍衫男兒血
盧Sir鱷魚淚

警察前線盡拼博
警嫂在家畀人扑

黑警汪汪汪
黑嫂汪汪汪

盧Sir屋企涼冷氣
同事幾時返屋企